【LIVE】陳肇始3點會見傳媒

hi

食物及衞生局局長陳肇始於今午3時會見記者，據悉政府會公佈延長第599C章的規定，但會對商務客、跨境學生及教師有特別安排

跨境學生

開關了，第二波

[red]我要去做gym!
我要去睇戲!
我要去唱K!
我要去飲酒!
我要去派對!

陳笑恥立刻還我應有的自由!

Hello

開學

商務客、跨境學生及教師係唔係同肺炎傾好左唔會傳染比佢地?

香港淪陷

hello

笑恥肇始 滿載溫馨

稀有動物陳漢儀出現

唔係君君aka 樓主 先係署長兼局長咩

[行動po]香港人日程表更新

通關~

599C

延長一個月至6月7日

我屌~

又延, 我要返大陸呀

開關

通關了?

你可以㗎

佢講野好撚難明

就係講跨境學生 , 商務人仕

即係點呀, DLLM

直接講啦屌

俾跨境支那種返學 本地學校仲唔大爆發

俾陳漢儀權力
可以取消中國同澳門回港人士檢疫令

唔洗隔離

佢到底講乜鳩阿???完全無重點

講 WHO "正名" , 要做修正

再重新多次
係武漢肺炎呀

睇下班家長嘈唔嘈

講左重點未, 岩岩講電話聽唔到

完全無重點, ON撚9

吓唔驗呀姐係

佢講左D 咩黎

即係點??????
商務客，跨境學生唔洗驗？

599D
《預防及控制疾病(披露資料)規例》
由5月7日延長至8月31日

學生就話有學生證姐
商務客有咩證明？ 我走水貨都做緊商務啦

完全唔知佢講乜9
有無人聽得明

先三日零確診就咁
等睇臭港 坡式爆發
相信好快又wfh

好似係要特別申請?
之前睇新聞係話要公司信?

返深圳唔係都要隔離?

屌呀

你可以落黎但返上去要坐14日咁囉

但會對商務客、跨境學生及教師有特別安排
第四波

一定大爆發，一定要驗班支那人，篤爆佢哋零確診大話

唔使強制檢疫
接受同教嘅都唔使

另一個簽證黎

有咩理據

而家唔係停緊課？跨境學童黎香港做咩？

咁樣咪仲on9 淘寶見啦

我的寧靜香港無了

做雞都係拎商務簽證

係
班跨境支那蝗一係留香港一係留深圳

呢頭就放人返黎,
但深圳又封返你關

準備復課？

之前咪有一堆人用左呢個安排搵中港車落香港囉
之後深圳果邊見唔對路先BAN鳩左

淘寶都有啦同全面開關分別唔大

即係開返澳門？

即係要啲支那人留係香港

咁班蝗仔實唔會上返去

之後深圳果邊見唔對路先BAN鳩左
有冇新聞link?

支那又送大禮屌你老母！

唔明...咁佢翻嚟瞓天橋底呀?

禁聚令延長一個月,打壓遊行

班雙非支那蝗住到邊?

咩翻黎

一百蚊冥通一張
香港人被佢害撚死！

咁似SARS咁
大陸教授病著嚟香港爆發然後屈香港爆發

幾時有講

sorry係支那教授

sorry ...落嚟....

有冇重點 聽到1999

Boom

限聚令可以支那遊客X免

開關!!

每條問題都答一大輪, 但完全無 Points 無內容

返緊工唔得閒
呢段時聞前後時間啦

All gate open, 永續限聚令

話說深圳灣落上水應該唔方便?希望搞到班支那雙非退學啦,成l日係火車嘈嘈閉,影響市容

屌...

thxxx

咁急開關做乜鳩呢...

人地可能可以住富豪東方酒店

班帶病蝗仔實累撚死香港人

Real?
佢擺明博一鋪

係 只有外國留學生先會確診

要整一張有幾難 大把支那中介公司可以整到
支那人最叻走漏洞 之前淘寶連健康證明都有得賣

好撚驚啊

51假期

全部開曬?

等夠廿八日先好難咩
連戲都唔做 直接俾特權豁免

diu...

屌咩 呢個延長好合理 你睇返599D條文先

而家又未復課，其實應該繼續禁跨境學童先係

爆啦！我想wfh

幻聽

但其實封鳩澳門做乜，人哋個紀錄仲好過你

唔好ff啦

Cls禁聚令使乜延長咁耐呀

延長限聚令但開關係乜撚柒玩法呀

打工仔又贏！

有冇講羅湖落馬洲開番?

支那人衝落黎 會唔會好似猩猩坡咁爆呢

All gates open

俾完班支那仔嚟香港就會吹風復課 到時學校集中爆發就好睇

怕咗你71大游行

信政府唔驚 再爆就係政府問題

點為知符合香港經濟利益？

某專家: 唔見棺材唔流淚

打壓香港人！

限聚令=戒嚴
佢點會拎走丫
地球上一日有個案 佢一日都KEEP住限聚令

走水貨都話自己係商務客喇咁

人哋澳門封你就差唔多

限聚令未延長

嘻嘻
本來想出去行下
依家好la
清靜一排又開始爆了

要爆新年個陣就爆左啦
我驚歐洲多d

真係唔出奇，班支那人污糟邋遢，將啲病毒新鮮直送香港！

都話撚左5月1通關啦

打壓五一，六月抗爭周年，七一，721

仆街用限聚令玩野

隻肺炎收左幾多錢去搞事

限聚令到831

咩呀，延長一個月呀

真..本身見本地個案咁生性
放心出去行下 呢家屌 不了 繼續打機算

其實上次都係柒婆無喇喇封鳩人在先，搞到澳門要「配合」柒婆

深圳照封就好玩

延長到8月31

預撚左
假限聚 真戒嚴 咁好藉口俾佢地用

符合共狗利益就有。而家先0確診左三日，一開關實出事

我屌呀，痴鳩線

目的好明顯

限到831？

限聚令去到831
今朝說好嘅唔會考慮示威遊行

限聚令應該起碼有效到612之後

係

冇話開關
不過會俾跨境學生同一啲「符合經濟利益」嘅人入香港免檢疫

真係唔出奇，你知港共政府做野幾鳩流

831添啊

831 唔係 599D 咋咩? (無睇LIVE 追緊POST ONLY)

澳門有冇開

本來仲諗住暑sem可能有得返
依家又要摺係屋企了
switch又要升升升啦

不如索性立法永久限聚啦

無人提過

我屌

想知記者聽錯定真係去到831

痴撚線........

根本有意打壓所有示威活動

唔L系麻，把鬼咩

人哋賀一誠仲要好有風度

有咩醫學理據要延限聚但開放關口?

幾時生效?

一d又話599d延長到831，d又話係限聚令，邊樣先啱

法例寫明最多加14日,除非佢即時廢左條例再立新例

on99

下? 咁啲補習 gym 開班 是咪可以直接執?

不嬲都係政治考慮

限聚令本身去到6月28日

限聚令係599G 《預防及控制疾病(禁止羣組聚集)規例》
延長一個月係599C 《若干到港人士強制檢疫規例》
延長到831係599D

落黎買樓算唔算

大陸個邊有商務簽證
不過你肯放大陸個邊唔肯放

班走水貨走私閪都當係符合經濟利益

Gym room開唔開？

佢有冇諗過D食肆商店死九哂架

14又14先可以氹鳩啲恐慌撚㗎，

你一巴打醒佢佢會哭𠹌咗

延長831班藍絲唔會屌？
定係班藍絲可以照聚集

政府似乎唔想肺炎咁快完

幾時可以做gym呀

睇下有冇其他傳媒有同樣報道先
有可能有線搞錯

無眼睇

政治目的咋
你估會搞藍絲咩

佢話599d延長至831 wo，都唔係限聚令

柒婆：梗係算

9月選立法會fit曬

係囉 599D 都唔係限聚令

開返都無用，要等對面海開我哋關先得

樓主出懶人包未

8月31日係《預防及控制疾病(披露資料)規例》599D
限聚令本身去到6月28日

得有線出左
我覺得係佢地聽錯

求pin

4個人排隊投票

竟然

呢個錯

咁on99，一延就3個月

Dllm
我依家懷疑佢特登放毒入香港阻止示威活動

唔好PIN住 懷疑有線出錯
599D唔係限聚令

下

599d 關唔關gym room事

599D係防虛報病歷個條條例黎

599D 唔係限聚令

嚇撚死咩 有線

幾號開返支那？
51定57

599d唔係限聚令wor

599d係4人 唔同限聚令

未即係開關

其實我覺得599D應該要變恒常法例

咁係咩

599D最主要係呢兩樣野

3.向衞生主任提供資料的要求
(1)如衞生主任合理地相信 ——
(a)某人知道、管有或控制任何資料；及
(b)該資料攸關處理公共衞生緊急事態，
則該衞生主任可要求該人提供該資料。
(2)任何人沒有遵從根據第(1)款作出的要求，即屬犯罪。
(3)被控犯第(2)款所訂罪行的人，如證明被要求提供的資料在當時並非該人所知道、管有或控制(視屬何情況而定)，並且按理是該人所不能夠確定或取得(視屬何情況而定)的，即可以此作為免責辯護。
(4)任何人明知而向衞生主任提供任何在要項上屬虛假或具誤導性的資料，充作遵從根據第(1)款作出的要求，即屬犯罪。
(5)任何人犯第(2)或(4)款所訂罪行，一經定罪，可處第3級罰款及監禁6個月。

4.向醫生提供虛假或具誤導性的資料屬罪行
(1)任何人在接受於專業執業過程中行事的醫生診治時，明知而向該醫生提供任何關於該人並攸關暴露於或染上疾病的風險的虛假或具誤導性的資料，即屬犯罪。
(2)任何人犯第(1)款所訂罪行，一經定罪，可處第3級罰款及監禁6個月。
(3)在本條中 ——
資料 (information)就某人而言，指任何關於以下項目的資料 ——
(a)該人到過的地方；
(b)該人的病歷；或
(c)該人與其他人的任何接觸。

限聚令(599G)未公布幾時
岩岩講的

以賀10%嘅風度，你解封佢都會「配合」嘅

#216

但係好多記者都係咁報

831 明既就會明

收嗲啦 好撚煩啊 又唔好笑

有咩唔同？

你係要咁樣曲解

有線做乜鳩? 見599就當左係限聚?

599D 係咩？
#216

呢個支持 為左社會衛生 呢個值得立法

嚇死

總之冇話開番關？

跨境支那畜應該要黎都黎曬，如果唔係現階段我睇唔到有咩黎嘅借口
另外應該唔包括跨境支那蝗嘅蝗父蝗母？

東方都係咁報

599D 係防虛報病歷 Google下啦

599D係咪類似台灣防造謠果個

所以政府今日宣布開關引入支那水貨客救 藥房 金鋪 藥妝鋪
支那人迫爆藥房 SaSa再俾喼碌爆腳趾嘅日子拍日可待

On9仔 笑乜9

冇話開關
如果開關 柒婆應該會親自出嚟講

fake news 拉

我就係唔覺得好笑
唔需要咩到拉番個件事 好多餘好煩

屌, 局長好廢~

想點啊屌講到一嚿嚿咁

599D絕對支持立法
同埋要好似台灣咁重罰

有冇講關口幾號開番

連登仔話係就係啦
最中意曲解人地既說話

落黎買奶粉都算

搵人問下健身室幾時開啦

按下起底之後
明了
你食撚屎啦屌你老母

求Pin
有線更正：

搏香港人唔清唔楚 轉個頭一堆支那畜暗渡陳倉

少數派立法會票都拉唔到

我？

限四人公眾聚集至八月卅一

有豁免，研究中

半開關囉

垃圾有線

唔包，俾跨境支那童應該係準備復課

特首身邊2個女人出名廢中之廢啦

其實開放跨境支那蝗似為做而做
除非班水貨狗咁都可以淘張證書話自己係十七歲中學生
跟住個樣係五十歲支那蝗婦

?????

唔似
佢唔係話暑假唔建議補課？

佢哋返上去要隔離番喎，落黎把鬼

呢家開學上密d咪唔洗補

條友講嘢一舊舊⋯聽緊都唔知佢講緊咩

成條法例逐隻字讀
唔識講重點

你知支那嗰邊政策成日變啦

陳笑恥

或者係拉撚住個喼狂掃化妝品嘅「代購」商務客 水貨賊

真撚接講限聚令去到幾時
檢疫令去到幾時咪得囉屌
照讀都ON99

立場記者 - 點解叫市民唔好鬆懈, 但政府自己就放寛

繼續隔離令 不過大家記得番工

市民唔好鬆懈, 不過繼續密質質返工搭車

有線fake news

佢呢D就係高分低能死讀書果種人

怕負責任嘛

見呢兩三日冇新增就開始溝返d帶毒蝗蟲入黎提高challenge

咁即係幾時做得gym?

佢hku攞教學獎 點攞的

香港大學學院教學獎章（2005）
香港大學傑出教學獎（2009）

搞到記者又聽錯睇直播既普通人又聽唔明

599C 關於過關仕做檢疫係延續到 6月7號，有特別人仕可豁免

599G 關於人群聚集，會限制四人，延長到 8月31號，有情況可豁免

有錯請更正

再一嘢接幾千人返香港

Extend到831係599D

見到佢個傻西樣係到扮傻真係好撚想打柒佢

跪求懶人包

幾千人唔知佢放邊做檢測

跨境學生一落黎，如果要上番大陸，要入格離營14日，
即係要租屋住

599C修訂凌晨生效

藥房狗又可以賺了

淨係開放户外運動設施

政府宣布，原定下月7日屆滿的內地入境人士強制檢疫14日的安排，延長至6月7日，但賦權政務司長豁免部分人士毋須檢疫，包括跨境學童和服務提供者，以及符合香港經濟發展利益的生產作業、業務活動及專業服務人士。食物及衛生局長陳肇始指，行政長官會同行政會議通過一系列修例，作出技術性修訂，稍後會刊憲公布詳情，明日零時生效。

陳肇始指，內地疫情顯著改善和受控，但仍然要小心。為配合粵港澳三地防控，將會賦予衛生署署長權力，在符合若干情況下，取消從內地和澳門回港人士的檢疫令，正和有關當局商討，稍後公布詳情。

台灣獨立了
冇得豁免

吓完喇，即係gym美容酒吧繼續等死

Pin 埋你都錯

為配合粵港澳三地[url]防控[/url]
取消從內地和澳門回港人士的檢疫令

自相矛盾?

求懶人包

Fake撚完條限聚令未阿ON9 P牌

真係聽到一舊舊...